其實今日係當年南丫海難既全港悼念日。沒有國慶，只有港殤。

今日，係南丫海難八周年的全港悼念日
（10月4日）
當年既南丫海難，唔單止摧毀左39個家庭
更加令死難者家屬同倖存者
刻下不能磨滅既傷疤
但目前為止，事件仍然未有答案
家屬既心情不但未能平息
佢地追究事件既心結，亦依然未解開

希望大家可以了解吓當年嘅慘案
銘記着呢一個「港殤之日」

推

港殤日

唉無人推

我推